Smartone TST 上唔到網

有冇人同我一樣Smartone係TST上唔到任何網
我而家用公司Wifi先得